唔計買樓 有乜消費係一次性廿萬以上？

如題，唔計買樓買車 係咪好少消費會過廿萬？
如果有又係乜野？

唔好答我買股票

學費

食飯
婚宴

拍賣行bid野

學費一次要廿萬 出國？

買料

食飯 食乜野要

錶

去錶行望下
或者廣東道
海港城

利申：除左車同樓 好似冇試過消費一次性過十萬 試過好似好豪去歐遊 都係幾皮埋單

起人工島

買隻錶 女人買個袋 首飾都有啦

屌次閪

黃金閪

一注百定樂

豪都幾皮？⋯⋯即日來回嗎

坐b class都係兩皮 加埋洗都係十皮樓下

車,錶

無人講買車

手術

醫院找數
買 Hifi

你上面咪有人講左

買會籍

問黎做乜？

未有仔女

貧窮限制了想象

開眼界

唔計買車
改車囉

買個會籍都400幾萬啦ching

裝修

第一時間諗到既答案

地通都唔止10萬
有d款都廿個
ap普遍都廿個啦

搞殯葬

話時話，之前玩過隻19手機game，課港紙廿萬都未做到最高級既VIP

大手術

唔好話錶，其實做套西裝都可以3、40萬啦

仲有靚既手機號碼

人工島

行入Dior 買條night gown都廿萬啦

名牌衫裙褲袋 幾貴都有
一個hermes袋分分鐘可以過百萬

頸鍊

你確定你有錢過我

Hermes

幫范冰冰交罰款

你見識少
好多貴野單價6位數
音響 相機

歐遊豪少少都10皮啦....

做手術

咁你計身家有冇3個逗號

問得咁嘅問題我就唔信有錢得去邊

叫雞

李嘉欣

買錶 夜總會

一次性 20萬

貴過女優呀大佬

頭等機票

旅行

我戶口得幾亳 ching可唔可入100比我拎果幾亳出黎用

性消費

麻雀

On9鑽石

上次去fendi買左件皮草外套 岩岩好廿萬賣單

衫（唔係我），有個香港黎既客買衫買左2萬5鎊

仲有錶，一隻幾十萬唔過份

Hi-fi

錶呀，on9仔

fifa玩fut

開支82年百事

車

買琴

婚禮 開公司 相機鏡頭
去旅行 學費 移民 投資
好多嘢都過20萬

買錶 車 裝修 買紅酒 醫院 結婚

整容，剩係整baby個小下巴削骨（正頜手術）就要萬啦

手機game課金

賭錢

Steinways & Sons

夾錢起人工島

買錶

地皮

錶 、 車、 相機 、 會藉 、 旅行 、 醫院 、 學費

樓上話袋同衫真心未試過...搵幾錢會咁洗

證明樓主真係窮人低下層

開舖

屌你老母 想洗錢

唔係去shopping純玩純觀光根本好平

「一次性」

大把啦
一隻AP入門級都十啦
CX first class去美國嗰啲都廿幾啦
窮撚開post扮有錢

珠寶

擺酒
開公司
裝修
整server
做大手術

我講我自己啦, 學費 買車 買錶 旅行 全部都過20萬

買球員轉會

屌你大撚把啦
婚戒 旅行 名錶

係喎講漏左
睇醫生先係大佬
公立都唔係全包架

我打個乞痴

乜撚野叫一次性呀
一次過我就知 , 你邊度鄉下呀

廿萬 時代廣場一樓求其一間都用到啦
錶 手袋

ON9

交舖租算唔算？每個月都幾十

食餐飯, 開多幾支靚紅酒都過廿萬啦

冇買到condom

叫袁嘉敏幫我含

落club
開檯

喇叭

你個支那老豆老母生你件支那仔出嚟就最戇鳩 , 蝗語咪會講一次性囉 , 露底喇支那仔

我電話 有4個8字連住去 屋企識人係電話公司做

一次性交一年租

起村屋

打官司，一堂收我40萬

兩支香檳 (dom)

落老蘭 開張枱都200k up la ching

性你老母
一次性 廿萬以上
一次過呀!

交保費

相機鏡頭
攝影窮三代

斬叉燒

call g

小朋友真係小朋友

玩女明星

交税囉屌

Hi-Fi

叫名星雞，買船買珠寶錶買魚子醬松露等貴價食材，買勁音響買名牌手袋過大海

車牌

六合彩複式

你支咩dom 十萬一支

遊艇 出糧比你堆窮撚
裝修 車位 古董 畫 開分店

樓主宜啲窮撚咪扮有錢 成個傻仔咁

簡簡單單
屋企裝修都要啦

豪歐遊 先幾皮 住公屋儲左成世錢先去一次旅行？

仲要諗買Ghibli C43 定A45 有錢得去邊呀？
睇過？

一次性交一年

性你老味阿

叫明星雞

hi fi

食個飯都唔止啊
樓豬鄉下仔？

晚飯都40萬啦

呢個真，一年皮草褸都廿幾萬

睇字先啦懶撚醒衝出黎柒

酒店住得靚少少一晚都幾千啦
定係講緊去東歐啲窮國

裝修多數分期

表。車。

裝修分期？

陰司紙佢就有

起碼都分開落訂先

機票
車
船
飛機
珠寶
Book 酒店
保險
裝修
鏡頭
相機
藝術品

你老母一次性交一年屋租

酒

操范冰冰的逼

一次性交

室內設計

愛馬士手袋

30萬分3次
都10萬一次啦

100萬分5次
都20萬一次啦

分左幾次就未必過啦

你自己都講咗啦 一次性 呀嘛

下，我食餐飯都無左十幾廿個

食會所雞

呢排d股票

一次過買廿萬野

食早餐

一次 性交易

保險

樓主係on9

買喇叭

房租是一次性交一年

買生意盤

買股票

錶 車 船 大撚把

跟老細去澳門跳舞

一粒鑽石介指仔都可以四五十萬

去日本都洗到十皮 唔計買野

買地